開定先—韓國瑜逃過罷免瘋狂慶祝區

納dee

老蚋於三界五行素有佛教韓國瑜之稱譽

衲肉煲

🇰🇷🐠⛽

20分鐘後直播點票

推推

再推

推到70萬同意

依家己經十萬同意

過30萬同意